林鄭：希望大家同勇武割蓆

呢個時侯放片，加成個連登大舉出動ＡＣ叫人唔好破壞，要和平 要休息
大家知道政府手段未

銅鑼灣已經有和理非走出黎講比大家知唔撚割

老銅

割你老母

上次暫緩又係咁講
和理非睇路

燒~繼續燒